
                      La anorexia es un estado mental en el que una persona desea intensamente adelgazar y tiene la suficiente fuerza de voluntad para lograr su meta. Esta nueva pelìcula norteamericana me resulta extraña porque toma el asunto y lo convierte en necrofilia pura. Nunca pensè que se llegaría a creer que una persona es anorèxica porque quiere morir. Está totalmente equivocado. Si una desea suicidarse simplemente lo intenta de la manera más rápida y no extendiendo su agonía por tanto tiempo. Es absurdo enfocar este tema de ese modo. La persona que desea fervientemente perder todo el peso que pueda es porque desea lucir bien, aunque ya no luzca tan bien ante los ojos de los demás pero su terquedad le hace proseguir en ello y puede hasta perder la vida pero esos son los extremos absurdos a los que se llega a veces, sin embargo, no se trata de querer morir, es un juego arriesgado pero lo que uno busca es la perfección. 

Por lo demás, Lilly Collins sabe darle al personaje todo el dramatismo de una protagonista, algo no tan fácil de lograr. El resto del reparto es solo acompañamiento. Por cierto, para ser tan joven, esa chica tiene una sabiduría y una amargura propias de su creadora y no de ella misma; resulta poco creíble tanta filosofía de los labios de una chica, aún estando en el primer mundo.
        
            